[

](https://www.ga-2.it/)

Menù

Privacy
=======

### LA PRIVACY POLICY DEL SITO GA-2.IT

###### PERCHÉ QUESTO AVVISO

In questa pagina si descrivono le modalità di gestione del sito in riferimento al trattamento dei dati personali degli utenti che lo consultano.

Si tratta di un’informativa che è resa ai sensi della Direttiva (UE) 2016/680 del Parlamento europeo e del Consiglio, del 27 aprile 2016, relativa alla protezione delle persone fisiche, a coloro che interagiscono con i servizi web di GA-2 s.n.c., accessibili per via telematica a partire dall’indirizzo:

_www.ga-2.it_ – _ga-2.it_ e sottodomini

###### CHI SIAMO

**GA-2 s.n.c.** siamo un azienda di vendita, installazione e manutenzione attrezzature antincendio.

Abbiamo a cuore la Vostra privacy ed è per questo che abbiamo adottato procedure e sistemi per garantirvi la privacy.

###### QUALI DATI PERSONALI RACCOGLIAMO E PERCHÉ LI RACCOGLIAMO

_DATI DI NAVIGAZIONE_

Il Sistema Informatico preposto al funzionamento di questo sito web, acquisisce nel corso del suo normale esercizio, alcuni vostri dati personali la cui trasmissione è implicita nell’uso dei protocolli di comunicazione di Internet (HTTP/HTTPS).

Si tratta di informazioni che non sono raccolte per profilare l’utente, ma che per loro stessa natura potrebbero, attraverso elaborazioni ed associazioni con dati detenuti da terzi, identificare gli utenti.

In questa categoria di dati rientrano gli indirizzi IP o i nomi a dominio dei computer utilizzati da voi quando vi connettete al nostro sito, gli indirizzi in notazione URI (Uniform Resource Identifier) delle risorse richieste, l’orario della richiesta, il metodo utilizzato nel sottoporre la richiesta al server, la dimensione del file ottenuto in risposta, il codice numerico indicante lo stato della risposta data dal server (buon fine, errore, ecc.) ed altri parametri relativi al sistema operativo ed al vostro ambiente informatico.

_DATI FORNITI VOLONTARIAMENTE DALL' UTENTE_

L’invio facoltativo, esplicito e volontario di posta elettronica agli indirizzi indicati su questo sito comporta la successiva acquisizione del vostro indirizzo di posta elettronica, necessario per rispondere alle richieste, nonché degli eventuali altri dati personali inseriti nel form.

Specifiche informative di sintesi verranno progressivamente riportate o visualizzate nelle pagine del sito predisposte per particolari servizi a richiesta.

_COMMENTI_

Quando i visitatori lasciano commenti sul sito, raccogliamo i dati mostrati nel modulo dei commenti oltre all’indirizzo IP del visitatore e la stringa dello user agent del browser per facilitare il rilevamento dello spam.

Dopo l’approvazione del tuo commento, la tua immagine del profilo è visibile al pubblico nel contesto del tuo commento.

_MEDIA_

Se carichi immagini, documenti sul sito web, dovresti evitare di caricare immagini e documenti che includono i metadati: spesso includono la posizione GPS, informazioni sul tipo di fotocamera (nel caso delle immagini) data, ora e molte altre informazioni che potrebbero ledere la privacy se pubblicati. Pertanto consigliamo di utilizzare un software come MAT: Metadata Anonymisation Toolkit (https://mat.boum.org/) che da la possibilità di cancellare o anonimizzare i metadati .  I visitatori del sito web possono scaricare ed estrarre qualsiasi dato sulla posizione dalle immagini.

_MODULO DI CONTATTO_

Se compili la form di contatto, ci invierai volontariamente i tuoi dati che utilizzeremo solo ed esclusivamente per rispondere alle tue richieste. Una volta risposto a qualsiasi informazione, cancelleremo i tuoi dati.

_COOKIE_

Se lasci un commento sul nostro sito, puoi scegliere di salvare il tuo nome, indirizzo email e sito web nei cookie. Sono usati per la tua comodità in modo che tu non debba inserire nuovamente i tuoi dati quando lasci un altro commento. Questi cookie dureranno per un anno.

Se hai un account e accedi a questo sito, verrà impostato un cookie temporaneo per determinare se il tuo browser accetta i cookie. Questo cookie non contiene dati personali e viene eliminato quando chiudi il browser.

Quando effettui l’accesso, verranno impostati diversi cookie per salvare le tue informazioni di accesso e le tue opzioni di visualizzazione dello schermo. I cookie di accesso durano due giorni mentre i cookie per le opzioni dello schermo durano un anno. Se selezioni “Ricordami”, il tuo accesso persisterà per due settimane. Se esci dal tuo account, i cookie di accesso verranno rimossi.

Se modifichi o pubblichi un articolo, un cookie aggiuntivo verrà salvato nel tuo browser. Questo cookie non include dati personali, ma indica semplicemente l’ID dell’articolo appena modificato. Scade dopo 1 giorno.

_CONTENUTO INCORPORATO DA ALTRI SITI WEB_

Gli articoli su questo sito possono includere contenuti incorporati (ad esempio video, immagini, articoli, ecc.). I contenuti incorporati da altri siti web si comportano esattamente allo stesso modo come se il visitatore avesse visitato l’altro sito web.

Questi siti web possono raccogliere dati su di te, usare cookie, integrare ulteriori tracciamenti di terze parti e monitorare l’interazione con quel contenuto incorporato, incluso il tracciamento della tua interazione con il contenuto incorporato se hai un account e hai effettuato l’accesso a quel sito web.

###### CON CHI CONDIVIDIAMO I TUOI DATI

Con nessuno.

###### QUALI DIRITTI HAI SUI TUOI DATI

Se hai un account su questo sito, o hai lasciato commenti, puoi richiedere di ricevere un file esportato dal sito con i dati personali che abbiamo su di te, compresi i dati che ci hai fornito. Puoi anche richiedere di cancellare tutti i dati personali che ti riguardano (diritto all’ oblio). Questo non include i dati che siamo obbligati a conservare per scopi amministrativi, legali o di sicurezza.

###### PER QUANTO TEMPO CONSERVIAMO I TUOI DATI

Se lasci un commento, il commento e i relativi metadati vengono conservati a tempo indeterminato. È così che possiamo riconoscere e approvare automaticamente eventuali commenti successivi invece di tenerli in una coda di moderazione.

Per gli utenti che si registrano sul nostro sito web (se presenti), memorizziamo anche le informazioni personali che forniscono nel loro profilo utente. Tutti gli utenti possono vedere, modificare o cancellare le loro informazioni personali in qualsiasi momento (eccetto il loro nome utente che non possono cambiare).

L’ amministratore del sito web può vedere e modificare queste informazioni.

###### DOVE SPEDIAMO I TUOI DATI

A te, se ce lo chiedi.

###### INFORMAZIONI AGGIUNTIVE

###### COME PROTEGGIAMO I TUOI DATI

Proteggiamo i tuoi dati su più fronti, come prima cosa teniamo alla larga chi vuole appropriarsi dei vostri dati. Utiliziamo il protocollo https, verifichiamo costantemente la sicurezza del nostro sito e forniamo la possibilità di effettuare l’ accesso utilizzando il login a doppio passaggio. proteggiamo i documenti da password.

###### QUALI PROCEDURE ABBIAMO PREDISPOSTO PER PREVENIRE LA VIOLAZIONE DEI DATI

Utilizziamo strumenti per prevenire attacchi Brute Force locali e remoti, usiamo un sistema di Black List, di monitoraggio 24h/24h, verifica di modifiche non consentite, permessi sui file… Aggiorniamo ogni ora.

###### DA QUALI TERZE PARTI RICEVIAMO DEI DATI

Da nessuno.

###### QUALE PROCESSO DECISIONALE AUTOMATIZZATO E/O PROFILAZIONE FACCIAMO CON IDATI DELL’ UTENTE

A parte quanto specificato per i dati di navigazione, l’utente è libero di fornire i dati personali riportati nei moduli di richiesta a GA-2 o comunque indicati in contatti o per la registrazione alla newsletters, di materiale informativo o di altre comunicazioni.

Il loro mancato conferimento può comportare l’impossibilità di ottenere quanto richiesto.

Per completezza va ricordato che in alcuni casi (non oggetto dell’ordinaria gestione di questo sito) l’Autorità può richiedere notizie e informazioni ai sensi dell’articolo 157 del Codice in materia di protezione dei dati personali, ai fini del controllo sul trattamento dei dati personali. In questi casi la risposta è obbligatoria a pena di sanzione amministrativa.

###### MODALITA’ DEL TRATTAMENTO

I dati personali sono trattati con strumenti automatizzati per il tempo strettamente necessario a conseguire gli scopi per cui sono stati raccolti.

Le richieste vanno rivolte:

via e-mail, all’indirizzo: **info@ga-2.it**  
via PEC, all’indirizzo: **ga-2@ticertifica.it**

###### INFORMAZIONI DI CONTATO

GA-2 s.n.c.

di Guglielmo Andrea & C.

Via al Bacino, 572

23836 Valvarrone (LC)

email di contatto: info@ga-2.it

© GA-2 s.n.c. 2024  
[Privacy](https://www.ga-2.it/privacy/)[Creato con Storefront](https://woocommerce.com/products/storefront/ "Storefront - la piattaforma perfetta per il tuo prossimo progetto WooCommerce.").
